經過Starbucks見到兩個女仔

有個男仔坐咗喺長方型吧檯
跟住個後生女仔好惡好大聲行過去同個男仔講

我哋兩個人，你坐咗我哋個位
我哋一早留咗位㗎
我見到個男仔好愕然
個女仔繼續好大聲冇禮貌咁講
見唔見到我喺枱面留咗包濕紙巾
我一早霸咗位㗎
你走開啦
咩男人嚟㗎
我出咗去買嘢飲你就坐我個位

係咁鬧到個男仔走

飲呢間嘢已經係死罪
兩個死八婆 仲要用濕紙巾霸位

新都會Starbucks

其實可能要做功課 溫書 無地方 但果2個女仔咁既態度

買野飲姐係幫襯左

三個都抵死

啲港女態度真係差到不得了
有乜嘢唔夠人拗就問人哋係咩男人

但係我見個男仔係冇諗住買嘢飲
淨係坐喺度

跟住番轉頭去mtr就見到嗰兩個女仔坐喺窗邊 勁開心滿足咁樣飲緊杯嘢

樓豬做咩唔拍片開心share

冇諗過拍片
個心淨係諗點解啲人咁嘅態度

樓主係個男仔？

如果係我……
我喊左啦
最驚俾女人鬧……

Starfucks大把位，洗撚爭位咩？

呢d西女人真係不了

請尊重！

入Starbuck幫襯已經係死罪

樓主如果你係靚仔 我敢保證佢地唔會話你

我係靚仔～ 但坐係度嗰唔係

頂你

Mtr都好似係死罪黎

係喎……………

返學校摺囉

依家唔知 果陣肺炎 到到都無開 要做功課 好慘

Molamola

要落m記做

準備畀大家屌屎忽

有個男仔=你